假若老共心目中的一國兩制就係澳門現時甘, 香港人...

假若老共心目中的一國兩制就係澳門現時甘, 香港人就十分有理繼續抗爭!